搵人一齊玩極速領域

小弟係新手
玩左無幾耐
想搵人一齊玩

ID:
11822383827541941

hi

Hi

Addddddddd

搵唔到邊到可以用ID加人

之前有玩，玩玩下停左

我都係
係咪得username可以search

又出新綠色車厄錢

玩國服好多車送